捉到鬼要借機搵埋其他鬼呀！

如題，搜佢電話搵埋其他鬼